JS 3442 poly物管 大家收到面試email未？

下星期一in 有無人講下大概係點

唔好讀物管啦 讀完都唔會想入行

低分無計

乞食科

幾分

放榜前有 但冇去

物管有咩讀

高級保安

讀完做順豐

都無計啦 有degree都好過asshole 又唔係咁厭惡依科 係有啲擔心面試姐

派左喇？介唔介意講你幾分

原來有物業管理呢科架？

Poly u 物管degree畢業+2/3年經驗可以去HkIS考General practices Surveyor

況且而家poly物管grad既人工都尚算唔錯既

Best 5 20 叫做博下咁

唔好讀物管阿

歡迎入坑 利申讀緊

好多呢種case 都係quit U收場

樓主請三思，你必定後悔

點解咁講 都叫degree呀

Check下測量師學會
你會發覺物管測量係考唔到
8900個註冊測量師 得幾十人係物管測量師
個牌其實係比建築測量師再考個新牌玩下
其實廢

至於考gp bs qs
一直都講左唔洗讀測量
只要做測量行三年就考得
問題係 你點令測量行請你
讀物管係咪入到估價行 做gp測量呢？
我覺得都係返屋企等消息既可能大d

我個best friend 就係讀呢科去咗DTZ做，做夠一年之後走咗去政府RVD做緊VO

不過你知DTZ喺行內係幾「出名」架啦

幾點in

樓主 回頭是岸呀

1. Degree唔易讀 冇興趣會更辛苦
2. 香港搵錢至上 收分反映就業前景
3. 政府工的確唔多睇你讀邊科 不過睇你邊間U

10點

可唔可以講下入邊係點
同埋有冇面試詳情？ 感激

我諗都去咗面試先囉 又唔會點既 見路行路

做物管，賤過洗碗

12點in

巴打都係物管？

又loop
希望你畢業之後唔好係到怨讀咗呢科19

人類總是犯同樣錯誤

如果冇記錯會比張野你 入面有幾條問題 之後就group in 好似會比一分鐘介紹自己 之後就group discussion 有限時但過左都唔理

仲有最後會問你有咩想問 記住準備問題 但我冇問過 好似4-5人一group

入去果陣個個都話爆gpa轉科 bem survey 但最後一年都冇一兩個

唔好傻啦
邊緣分係咪會睇interview表現睇得重

係呀 btw係絲打

物管唔好做呀
以前識人做物管
做個大邨經理都係得三萬頭人工
重要不停受人氣

邊緣既話睇interview都好正常

仲有果幾條問題係報到果陣比 你會係入去之前有時間prepare因為要等上一組搞掂 同埋啲問題係完全同果科冇關 所以都係靠到時吹 祝大家好運

擺左係bank a但係收唔到interview是咪可以收得皮？

都係12點
又係低分用黎水泡

唔該晒巴打 資料好有用

禮拜一加油

我都係12點 唔好相認呀屌

放撚左係A2 直入A1 呀!!!!!!

記住早啲到 愈早代表愈多時間準備

準備INTERVIEW ?

yes因為問題係報到果陣就比

時事野定係個科既知識?

best 5 21 JJ

時事 唔洗點準備 反而你可能要準備問題問佢

呢科係咪英文會乘大 但乘大幾多

放咗係A3 希望直入A1啦

我都係A3 求神拜佛A1A2

回頭是岸呀施主，你真係想入物管呢行？，定係為讀而讀

有冇interview

同學你好

拿, 我果年就多數係B5 22-23 入 (英文4)
但好似有5就可以B5 21入

叫做係我個分下，而我ok又有機會嘅一科 如果唔係嘅我去lingu仲穩

有

你個年姐係幾年?12/13/14/15/16?

15

thx你

B5有22 但英文得3 係咪收得皮

依科野, 入唔到咪仲好
btw, 依幾年個分係跌緊, 如果你有22, 都應該ok, 放A1定A2

A2呀 當水泡係咪唔會太搏 始終英文冇4都淆

依科得19個位, 放a2係有d搏既
不過應該冇事既
祝巴打直入A1 , btw,
A1放咩

Design

單純講搵食, 應該物管好過design
btw, A1仲穩過A2

我係HD surveying 升做物管
下年yr4 啦

加油 我個時無去in都有offer

Design都唔係睇分數 好難話穩唔穩

擺band幾

Band a

開始緊張聽日面試

好易架巴打,
佢果時好似問 "In choosing major for undergraduate, interest or career path is more important "
佢地都唔似會睇重 interview

21分呢

細分係咩先

how about poly 另一個物管(物流管理）?

唔同faculty 唔清楚

有冇巴打真係咁唔好彩入左依科

我都想知今年幾多分先入到

應該又跌

利申 20分入唔到

巴打細grade 係咩

陰功
巴打入左a2

大把
應該有人reject offer
btw, 巴打appeal

有appeal不過應該唔會升到 升到固然最好